[認真post] 觀塘買手信

啱啱去完旅行無買到手信俾個女仔，我9講話觀塘買返俾佢，點知佢話好
問題就嚟喇，觀塘可以買咩手信呢？終身幸福睇呢鋪，各位大佬

睇完你留言，我明白大家令你單機係啱嘅

把閪口咁臭？

自己去apm 一田執囉，有錢可以買Pandora 之後明年就有仔女就睇呢次

觀塘最出名係APM

駱駝漆大廈果邊 好多樓上細鋪

咩類型手信你都講下
唔通叫你去波鞋倉你又ok咩